其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(99）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

要幫手置頂，價錢內洽
三年後未出到pool樓豬會埋單

42

Lm

得左啦

無晒人

大個仔啦

星期六晚，梗係矛人

食完仲係餓

慣架啦

留番一陣食

你出去威啦 禾會留係度

好醜惡

禾出去上連登

你就....

禾陪你

搭車都上

穿煲la

我留係屋企上連登

喺側邊陪？

食乜好，今晚你請你話事啦

好伙伴

lm

聽講有人陪

我地盟友黎

唔係聽講

點似你出去威

真毒聯盟

冇人陪先出街

真心連老豆老母都唔理我

偽毒

做多左喇

毒毒樂

要個無業既請

無人陪都唔想出街

橙豬

又爆左

幾時爆埋右

你有人陪呀

咪係

單丸也是正常

靠我地真係此post就完

偽真毒

咁大個中山都話無人陪

Lm 睇今晚兩個一齊潛

殘忍的單丸非你專利

咪係
中出今晚唔得閒 就係為左

唉

擺明係見牙左唔出矛性趣

為左上連登 你偽毒識咩

好sweet 兩個係床度推同一個post

牙左唔係度 出嚟矛意思

行去酒店checkin就爆咗post

見到佢地兩個咁sweet
樓豬倍感安慰

牙左係佢身邊 仲使乜出去

最緊要安全

肛肛又唔喺度喎

牙左已到手 仲出黎見你地做乜

儲定人情

眾籌買________
1. 春 100

正解

2. 肛 100

專心旅行

專心cow 日本仔

3.卡比送情趣玩具

3. Ling 100

禾只係煙幕
牙左中出係真戲真做

我係好無人性架

4. Ling 送即棄床單

4.晏覺 100

5. 春送七成新假9

用左果三成係邊

笑左

要嚟做乜

你地...

咁快1q

加速

屌你呀

係咪巧感動

10個月後就有寶寶啦

喊左出黎

出門

買個涼麵黎

白羊寶寶

今晚食涼麵？

做乜要恰唔敢出聲既真毒們

佢自己用左

10 個月後
叮噹叮噹 你之前訂既bb 今日送到

個bb就係我

@左左@中山 請簽收

我都出了

到了

me!

等緊巴士

又遲到

咁快～
坐緊車黎了 涼下冷氣先

咁早到

唔係7點咩

浸完溫泉

冇女女𥄫

你要等半個鐘

咁係咪有仔仔

咁我等下

男女分時段㗎喎

有矛double may

對唔住

原來未夠鐘，你慢慢

竟然唔係分湯

出左門發現冇拎八達通
返上去拎卡 又唔記得拎鎖鑰

剛剛 好想食scone有冇串錯

上錯車
我上左尖沙咀車
屌

玩野咩

你喺邊

你地去住先，一陣轉完車搵你地

好大頭蝦

客務中心

ok

屌你人呢？

一事企係到～ 不過佢係咪有兩個客服？ 我近b 出口果個

我係咪去錯左地方 唔見你地

笑死

就係冇人一齊浸 冇得𥄫

室內嗰個係分湯

觀鳥

人都冇 觀咩

咁浸黎仲有咩意思

我喺對面

走光鳥

矛人見到me

所以浸咗一陣走咗

其實係太熱

等開工，上黎留名

真毒留名

得返真毒

真毒喺屋企涼緊冷氣

hello
三哥蕃茄湯盟友

不了
費事累左人

雞b 食飯未

佔領行動 正式啟動

真毒全面進場

扭完即場見

光年巴
乜咁啱上水呀

依家去食了

想食

不過出街會溶

偽毒應該留係偽毒既地方牙100

怕比人即場秒彈 不了

真毒佔領依個post
得番我地傾計

食緊咩呀

雞b

怕撞番___thew 人地即場向我掟真蛋

係啊，真毒係上連登

今日玩得開心嗎？

食飯我都推po
真毒

你都唔莊
btw, 日本野

專心食飯

1-7點 兆萬門口 去啦廢老

真毒嘅星期六就係食飯 上連登 涼冷氣

買唔到嘢唔開心
準備瞓了

對住蟲b都唔專心食

Mat____見到你即刻入伍

怪b 早啲抖

聽日去邊玩呀

等緊位

無錯 me 就係

返到酒店又唔眼瞓但今日搭巴士係咁瞓著

同主席相認

仲唔

好假

返到酒店就會想禁電話

我係清泉

矛錯但我家姐已經瞓死咗

禾唔想熱到成隻河童咁比人彈鐘

9點幾就訓

無人會再信了

佢秒睡嗰啲人嚟 好羨慕

凌晨機真係太難頂

熱到面都紅晒咪岩囉

但我成日都咁睇唔開搭凌晨機 唔想嘥咗一日

你以為真係濕撚哂唔撚驚咩

做乜冇去做gem

卡比
今日做完尖啦？

做完啦 依家無哂力攤係床到

凌晨機
年少多好

做完啦 留係房涼冷氣

我坐凌晨機去到都會訓覺 所以無分別

夏天不宜出街

柒毒不宜出街

好肚餓

你地仲未食得咩 成粒鐘啦喎

叫100出去電下d囡囡應該快d

電緊

未 餓到喊咗

食咩

禾已經食飽左

年紀大都成日揀凌晨機

飽暖思淫慾

你keep住日日做真係好勁

所以依家無哂力 攤屍

me不行了 試過一次落機全日頭痛

我一直在玩命 次次都機上瞓唔到
落機搭巴士就瞓到死豬咁
有次凌晨機等頭班車直接去水上樂園

好撚癲

春食住仔先

你哋出到去先諗食咩真係有排等

後生先頂到

每人比me食

起碼都係做完先攤

好彩打咗底
餓到喊

個個都要食
咁u真是好大食喎

咁我咁多次都未試過頭痛

agger me應該已經猝死/浸死

仲要星期六既mk

無人*

你啲語癌有傳染性

有矛搞錯貢多人都無

廢老頭痛係咪個日未飲咖啡咋

最癲係收工上機落機返工
可一不可再

大食春

痴線

黐線
你唔死先做到世界冠軍架

有牙 日日都飲
唔飲果日真係會頭痛喎

柏柏muahmuah

這些g會

呢個真

星期五買唔到橙過屎

諗諗下我好似冇咩邊次唔係凌晨機
就算唔係都係要勁早機 凌晨出發去機場

矛得我食

講左真話又屈me傳染

我呢

你唔食啫

我都係咁 會頭痛到炸裂

咖啡因中毒了

怪怪muah muah

我反而係飲咖啡會頭痛

想食邊個

唔岩飲？

牙春話

小蟲

我都係

我就黎一日隊兩杯

飲咁多....有錢中產

撚有錢 中午飯菜記凍啡咋

茶

全部都係牙春既

三合一咋

禾飲開nestle espresso

全部幫你地派對哂 冇me份了

食緊囝回文成日打錯字

幾好味
食飽飽

咁你成日錯字即係

巴撚閉

me is typo ok?

成日食囡

無人呀呢度

hi all

有啊

呢度

巴撚閉
食仔如何？

你盟友呢？

你地食咩黎

主席出街專心d

講都無人信

係佢隔離 好似係

盟友擺明搵我過橋

日版殺利呀

你知道得太多了

咁即係咩

我同牙春信

巧專心

反正我信了

兩個再屈等收6c信

等咗巧耐啦

靜哂

今晚睇波有咩選擇？

6c信個影都唔見

自己間房

專心d

再收唔到6c 信你等收6c信

矛人

主席出信啦

我

落bar好似超多人

draft 咗等收

而家去食糖水

希望大家可以和平理性解決問題牙

完全做唔到中產...
飲啡會頭痛
只能飲十蚊三粒檸檬沖水

有朋友陪食咁好

光年巴喺電腦前坐左幾耐

我都鐘意飲檸水
我唔係啡走甜就檸水走甜

佢出左去啊 偽毒！

五蚊罐都中產
又inch 9 me

你份人唔和平咋

牙雞佢地出晒去喎

未離開過

你係原罪

個心仲係到

專心啲啦 呢度留返比真清泉

是咪有少少誤會牙
禾生日願望是世界和平喎

如果你知道我係邊個...

今晚又老屈左老細請食飯

Hi all

好熱

Hi 蟲蟲姐姐

超熱

Who are u

涼 唔洗開工？

點人數

你無資格點

偽毒有街去

長駐

禾單機左成晚 功成身退

而家先出街

班女人好mk

要呀 食完開工

偽毒春

出夜街

應該係去睇波with _ _

見到蟲全日最嗨心

聽日又要返工啦

咁慘
星期日都番？

係

記得準時

點名！

牙左潛咗

其他人下場

1

老婆

~完～

下場

又返
事業型男士

成功上車

無好下場

未有車

點名

多謝你個屁袋

我都等緊車

巧熱

是時候...

番到屋企揮揮手啦

星期六夜晚矛晒人

啱啱見你要坐果架巴士係路中心死左火

你好似有紅van小巴 快d

已到屋企樓下

裸體了！

Me222

bb我腳痛

上咗車

頭先話真毒留守嗰啲真係

要再轉車

你部車會經過我地岩岩講夜晚食野既地方

真・偽毒

山卡la 地方

按摩

即係邊

而家先輪到佢地出去浦 夜店

對鞋其實唔岩我著

經過九龍城 好想食秦國野

我果頭

人地睇波 落埋場踢

今日好墮落，又肥十磅

可以

揾人踏你場

愈夜愈精彩

肥三磅最多

但好襯蟲蟲

我地真毒食完飯真weak

你冇肚腩
春肛柏認證

日系

大把黑社會睇場

點先可以戒進食 @晏覺

咪就係

襯咩

意志～
不過我都無了 今日食左好多

食完飯就訓 weak

我係柒系呀

咁都冇

你冇乜食嘢喎ching

人靚著咩都靚

你人靚著衫又好睇

我算夾左好多了 因為星期三考啊嘛
就住食所以

好驚
隔黎個啊叔唔知做咩bear著我

考乜

我明喎，佢同我望埋同一樣野

唔係到講了
自爆

ok pm

佢唔係你d鹽濕伯父眼神

我都唔係呀！

𥄫你咋

引人犯罪

無串錯
U糕
I 糕

一齊去！

靜到

輕推

矛哂人

頭仔傻擰擰

蟲月光

開緊工，上黎吹水

冇人咖啦

潛哂

沖埋涼了
巧攰嫁真係～～

Weak

我留守到你地訓

啪啪啪緊

好羨慕

打咩，打咩

仔都生埋

中出成晚無上過黎

可能要十個月

人如其名
叫叫春的叫春
叫晏覺的晏覺
叫中出的...

主席無個睇得中？

在絲都沒有

叫蜰的蜰

主席是負責配對的

在中出了

上到十一點幾外賣到

剛中出了

剛剛中出了在

作句比賽

要為自己謀下幸福

當月光蟲窗邊升起，剛剛中出了在瞓晏覺的奇怪人

實情係冇人睇中me

當月光蟲窗邊升起，春剛剛中出了在瞓晏覺的奇怪人

奇怪太橙，代第二個入去

訓未

當月光蟲窗邊升起，中出剛剛中出了在瞓奇怪晏覺的nth

碌左上床了
禁多陣手機先weak

當月光蟲窗邊升起，奇怪的中出剛剛中出了在瞓晏覺的nth

好詩意

Hehe

沖完涼巧舒服

哇屌靜撚到

唱歌炒熱下氣氛

訓唔著

要返工的仲未訓

夜鬼

頭仔

寶貝

訓啦，對眼已經擘唔大了

你仲蒲緊喎

蟲蟲仲唔瞓？

早抖！！！

早抖光年

恰左陣. 而家彈番起身
準備睇歐聯決賽
支持下皇馬教訓垃圾利

晚安光年

你都未 岩岩沖完涼咋我都想訓

我準備睇波

蟲蟲早d 休息

吹埋頭，早d休息啦

仲未等到開波 好想訓

我諗住睇半場算
頂唔緊.

你呢

天光先訓

一齊

咁chur?

唉屌

卡卡

屌on9

點解你地仲未訓

你又做咩

睇波睇到利記輸球on9

hi花生

蟲b做咩唔瞓

利狗個龍真係

想等埋你

halo

你都好夜下

頭仔傻擰擰！

得番你地幾個

單你仲未瞓？

我買皇馬贏左

Hi花生
做咩咁sad

快啲去瞓啦

輸得好撚柒

人多先驚

利記真係...
一如以往

為何又照地堂

入左 呆晒 咁都入

想攬住你訓

muah

b

終於收工

咁早嘅

早

你哋有冇瞓過㗎

無

做咩唔瞓

去左人地度睇波
依家早班mtr 番去沖涼訓

早抖

早晨

在清咁早

Cfu

在在要同小鮮肉s上堂 好似係

早呀100清 要返學

Cfu又貢早起身

係呀怪b 咁早

唔怪得會咁早起身

同男同學傳紙仔

左手傳右手

有無約同學仔食早餐 你餵我餵你餵我餵你

A0男 留個名先

瞓咗好多個鐘都好眼瞓

用口餵

凌晨機一晚補唔返

搭車繼續瞓

在清識玩

去親旅行都唔多夠訓

但我其實都瞓好多
係瞓得唔好 瞓下醒下咁

既然都訓得唔好，不如直接訓小d無咁嬲

現實係自己咬緊包

我通常第一晚都係

唔得 好眼瞓我會繼續瞓

我成日都係咁 會好早醒咗再瞓

老人家

新人留名

26歲都冇仔點算好呀

介紹俾你 matt_____

早晨在在心

係咪太掛住卡巴？

放心
轉行溝囡

我鐘意有佬味啲

冇丁丁

主席

早呀mandy

又扮老

唉 屌

門門？

買支假的用

等食早餐

冇温度，要座熱

全球男孩為甚麼閃過！

有usb 發熱架

點解你會識

工作工作工作更多工作！
都不知道 替誰頻撲
難道你的快樂 以薪水 定厚薄

你要佬定男孩啊
好難觸摸啊

我朋友開公司賣
要幫佢寫文做試用

感謝永遠有歌將心境道破

真？
請人？

禾食完啦

真
請人之前有

禾毒撚一個食緊

再請人叫me pls

叫神秘人餵食

你覆機先算

btw 買野有7折

會瘦

好眼訓啊

我覆

試用就夠

訓咁少
今日有無得扮工呀

星期日番工揮手區

寫返偏英文試用心得 開拓鬼佬市場

G 你今日都要返？

原來唔止我一個咁慘

Penis enlargement that actually WORKS

今日監咩考呀？

同是天涯羅樂林

要..俾老細跣 焗住番

有冇補水補假先

d 文憑既期終試

聽日可遲番2個鐘番工
全部同事都已婚或有拖拍
腦細心諗仲唔係得油雞得閒

我又嚟考
通水俾我

唔識英文但聽落好勁

凈係個WORKS字已經好勁

唔好黎考，呃錢架
無一間教育機構係無辜的！！！

如果發現有人出貓

光年會點做:

係囝囝>>立即告發
係囡囡>>抄牌先

有100清監考 d囡自動遞電話

專登跌野吸引注意力

點出

Cfu買俾個優惠價你

再吹大d

低胸短裙嚟考試

好羨慕

結果原來係個放大鏡黎
唔知邊度新聞睇過

100好清泉

不過可能太多人自動埋身

是咪寫左佢電話咋

估唔到仲係咁old school

高手出貓係用高科技

出貓一定係

就地正法！

入我房!

為咗比100監直頭考完又考啦

你唔係第一次架啦！

我直頭想repeat嗰科

瘋狂re exam

然後俾藥個女仔食

發夢見到有人咁做都係岩岩陪pass

脫光！ 搜身！

最怕其實被取消資格

好細心

俾次機會丫~~~

你買個俾中出

如今這算甚麼 我是否這麼討厭
只知道付出 以後都不知怎算
最怕其實是輸得很遠
還不知道 惹人生厭

禾一向好憎人出貓

還不知道拼命爭扎

係呀 我好惹人生厭

多到唔認

還不知道~~~

而家比緊機會你証明你清白！

哦！

hi 痾 聽日又要返工

咁...咁...你搜啦~耶~

脫！

早呀

完全脫掉 脫掉

hi呀油g

仲有10幾個鐘又要番工

蟲

真。清泉
自動避開就有

咁快

世界又要末日

so 9 sad

多到要避

囂張

唔好咁大聲叫！細聲... 唔... 你收埋咗咁多

剛剛寶 尋晚j左你好多次

鹽古王又開始發力

不概係春大

我..人家為左見你 先特登俾你捉到

大佬比次機會

假清泉

Lm追故

掩口費呢

metoo

佢會肉償俾你

各位早晨， 訓左四個鐘

加速 清泉擔正

世上冇真清泉架嗚…

我地兩個好痴纏

扣佢一百分！！唔洗再考，重頭讀過啦

我都忍咗你好耐，你再唔聽話我攞支警棍出嚟扑到你暈

早晨啊大家
出事了 起身有dd喉嚨痛.

我把口最大

出貓嗰個係咪花生

等睇有人衝出嚟話佢係

原來你有留意我 唔好忍啦

消炎藥維c喉糖

咁直接俾d 學費我就可以

一定係

清泉在表示 佢唔係

龍角散!!

重甜

可唔可以俾你私補
我幫花生問的

俾學費你直接補習??

感謝 應該尋日又熱又凍.
Zip親了

G持

原來沒有，從來都沒有

你睇我身體幾健康

我咳到仆街

想射皮

射佢老母啦

搵下先

muah!!!

日系剛剛

巴撚閉啦
（你口頭禪）

護士姐姐叫我唔好忍 我點會忍

原來就係你傳染我！

要係呢個po 證明清白仲難過中六合彩

回復你本來既真面目啦

你睇下禾就知

我地冇乜接觸噃

新couple

因為你唔清白

無用公筷

我係真清泉

講得啱

覺送咗春返屋企

食野無用公筷姐
入唔到我既

你地加鹽加醋

係咪好驚俾我屌，要聲明

我有呀 全程都有

你冇即是係你傳染

男人不壞

講事實

我跟光年同蟲走架

教bio

我有柏柏做證

帶個頭虧先

所以新cp係你同光年？

清泉都有崩壞既一日

可以幫你瘋狂監考

又3p

救你唔到了

保重啊，晏覺

緊住

正式受污染

哇！終於落雨！

我都想左一條右一條，奈何冇人睇得我上眼

多謝光年
會休息下了

花生清泉係實驗室瘋狂做人體實驗

過雲雨，因為冇街出，所以剛剛好

又扮

今日最佳節目就係瞓晏覺
差差電

真，唔醒了

講事實姐

都係你地衰 係要揀壞男人

真係教bio, 好學術性

明明係你推我落山，扮咩救me

唔是掛，無帶J

要收衫

明顯你睇人唔上眼

唔緊要，女女有帶就得

我都想左一條右一條，奈何冇人我睇得上眼

重組返

囡囡機會來了

根本我就冇得揀

耶~~你到底留意左人幾耐呀

有J嘅囡囡機會來了

建議你唔好屈me 因爲me好記仇

簡禾

有女女的話，以後出街唔帶遮又點話

剛剛好乖

我襯唔起任何人

me 都唔屈人既

揀我會好d

威啦 任何人都襯你唔起

Show blocked user - nth唔記得

巴撚閉啦

蟲蟲風趣幽默 心地善良

監考緊可以用電話

你巴閉d，你長期輕蔑眾生

咦，你哄人嘅！

唔得，但我唔理

係你屈我

我冇呀我冇呀

我都想問依個問題好耐

早呀
拎拎

我本身以為未開始監考
但都中午了

靚蟲

擰擰琴晚張king size如何

早呀油雞

幹你娘

係...頭先佢已經開始考緊
所以光年監考
有人出貓是唔出奇

無催情朱古力 無得訓

換床單

先除褲

即棄床單

存貨充足

你幾時見有洗廁所工人展註既地方無廁紙

佢個倉好正
有啲貨要訂先有

靜

因為今日還是假期

得返我倆

是否只記得所有世人才會不記得我倆

收工了

世界大得不可以擁抱

上次係另一位同事睇到
其實d 人咁鬼鼠，要出貓真係唔難

隻揪

恭喜

我地兩個要私奔

有無囡囡接收工

未食野 好肚餓

巧興

我都想有

阿sir...咁岩嘅，我地一齊行丫好冇呀

好遠

麥當勞。

我等緊外賣到

真係有呢個打算

食乜 參考下

吉野家

自己煮麵

芝士磨gu安格c

唔知家母今日會唔會買野我食

撥個輪 喂喂

唔敢

有野食要報平安

愛你

我都成日食

窮J 食24蚊餐算

堂食會打邊爐

me too
樓下有間，成日同frd 諗唔到食乜就打邊老

邊夠飽。

幾時一齊打？

相約在吉野家

要排隊食
泰國
下午茶
打邊爐

明晚

點解你監考可以用電話?..

其實只要有你，我食乜都無所謂

Cow死仔

Bookmarkeddddd

我明明真心同你講

配對成功

甜入心 但我無J
唯有學嚟希望有日用得上

剛剛會有的！我的剛剛這麼好

拎本簿 攞支筆抄低

牙肛使乜學 等啲囝囝同你講架嘛

我抄低咗好多啦

愛的抱抱

我抄低左啦
即print貼喺公司枱頭

有特權

ai yayayayaya愛的抱抱

夠啦～食咁多肥死

要開個excel 裝低晒

記住拎黎用

膠層

即係有房啦

Cfu講過邊幾句 透露下ok?

貼左喺公司枱

問夠未

對住腦細講

可唔可以教埋用咩語氣講

我問緊cfu 擰擰多事！

問完未

被嫌棄

上位啦上位啦

老細是女人 全公司都係女人
冇得運用
睇你地表演啦

有錯字？
點解有紅色間線

。。。。。。。我會食少d架啦

愛的語氣
可以升級做情婦

邊有資格嫌棄你

所以你有資格嫌棄我，得，明。

家父買左kfc俾我

我仲等緊我個雙拼飯

無咁嘅事

兩個都巴撚閉啦

好眼訓

終於有得食

你要食多d

廣東話字好似係咁

最低層果個就係我
D 學生唔投訴就得啦

好餓呀早餐都未食

我個外賣到了

油g仲未放工？

做乜唔食野

低層終於放工 可以食第一餐

人工低，職位低
慘無人道

不了，我已經肥死

一齊食飽飽

好餓....
成朝早凈係飲水

有情飲水飽

只係因為趕住番工

哪有情

野都唔食 搵命博

仲有好多空間

腦細買起我條命

快d去食野啦

你有，我冇

蟲根本食唔肥

依家衝去食

成個星期日咁就冇左

我無 個肚腩滋晒出黎
就黎變轁轁

收皮啦！

又要自貼body check report

打工仔的悲歌
幾時先可以發達唔洗do

1001

真毒推po

偽毒在！

剛剛食飽？

飽飽 嗨心

我也飽了

嘻

靜了，又只剩下我倆

im

真毒

睇下嚟考試嗰啲有冇有錢佬

油雞食飯未

3點我仲未食到一啖飯

就嚟成仙

快啲去啪個食下午茶啦

知道啦小肛
餓到就嚟要摷垃圾筒

想同剛剛談戀愛

真毒here

船p 起身啦

公司無零食？

蟲的率性，我喜歡

唔敢擺野食 太多曱甴

咁仲有人帶飯

我地兩個好痴纏！！！！！

抄低咗好多句係我本簿仔到

本簿賣唔賣

賣幾錢好 我啲真跡嚟

等蟲簽書

世上有一種女仔叫剛剛好，你的所有都剛剛好

怪怪 即刻轉場！

搵日再去

係呀，出門食飯

影印本 有無得平啲 我出100

我攰啦

面都好晒
蟲可以出書教冧死囝囝囡囡
我第一個買

印書犯法

聽日去第度睇

牙ling你變了

繡球花海

返酒店chill

要搵下邊度有

我仲要行返返轉頭

頭寒了 唔買了

偽毒cfu

有正版唔買 買老翻

Cfu你都變了

我厹黎咋

由有d 毒變好毒

橙

我都覺 人地開始聽唔明我講野 要戒連登了

是你變了

買唔起正版

你個腦又進化左了

食野了....

開始同人食飯都要推po

又約人食野

諗起choco 首低頭家族

毒化

終於有得食！

點忍到4點先食

窗外陰天了

岩岩食完元氣返刻返屋企
條街好多人

偽毒化

Rich柏柏

復活
好似好番dd 大家巧嗎？

4點d野食仲未黎

呢度個個唔洗訓又唔洗食

平過飲茶了
成家唔大食啊

又真係有d 富婆

圖？

就係因為琴晚夜訓所以今日起唔到身咪無食到

就嚟第100個post

988

989

蟲 幫你搶1001

991

992

993

995

好緊張 屌

唔好出嚟同我搶呀

999